大馬新晉歌手 Ribbon Ooi 黃若熙

最初聽到佢唱廣東歌發覺佢幾新鮮

之後玩到八語翻唱就覺得好癡線

再加上都幾靚女

有無人都有留意?

條友好似而家去左台灣發展
幾時學Gin Lee咁黎香港玩下

又幾正喎~

好過吳若希

好好多啦
特別live部份

支持

香港新晉歌手 TL 韓梓亮

屌

正呀 鐘意聽佢翻唱薛之謙

佢翻唱好正啊